下星期一我打算揸車返工 經上水雞嶺迴旋處！

會小心駕駛 安全速度

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

關於８月５號迴旋處活動，我執咗Ｄ文宣，希望幫到大家